有冇人瞓覺會長開啲healing music?

i need healing

點heal

用你出火

想問你呢d 邊到可以聽

我用amazon music (日版）聽
不過youtube 都大把

amazon music 係咪就咁香港信用卡都可以比錢

只得雨聲？

push

知唔知想聽舊啲嘅日本歌除左amazon music仲有咩app

其實日本版streaming 平台應該全部都有

開海浪聲，屋企太靜，隔離屋腳步聲都聽到

住邊？

東京

乜咁多人住日本

聽開Radiohead做催眠曲，幾首內瞓得著
我懷疑RH嘅歌嘅pace同呼吸速度差唔多，所以好好瞓